東涌街坊夠鐘落街食飯啦！

七點啦，搵位啦

東涌 街坊都唔弱

黑社會 黑社會

東涌既街坊
到你地接力啦

夠鐘去睇戲啦